SAO虛空幻界玩唔到，話咩「直到完成安裝前...」

去到石像個關，打完個心比返個石像入個地圖個時
就彈「直到完成安裝前都唔可以去」
上網睇係話遊戲未下載完/未安裝完

但明明已經下載哂安裝哂，PS4亦冇再自己繼續下載
我亦試過重開遊戲，但都唔得
有冇人知點解? 如果我重新安裝遊戲，個SAVE會唔會冇左

我睇到佢已經成41GB
一定已經下載哂個GAME
冇理由會咁
求解答

你返去home簡隻game禁information 可能仲down緊
有時佢首頁條bar會顯示dl完隻game
但其實只係down完tutorial